大家講要大大力踢春袋原來只係玩玩下？

你地唔踢
到時可能就係個位被放生嘅狗狗或者藍屍強姦女義士

藍屍行為只會越黎越癲
男人俾人打都仲可以忍
女人俾人強姦就一世, 永遠都會有陰影

情況等同左膠成日放生對方一樣

係咪要真係有受害者出現先識醒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁緊張 打到一兩下已經算好